Netflix_the oa part 2

3月22就有做啦
有冇人睇

正喎

差啲已為唔會有第二季

係咪連登冇咩人睇

睇到第一季最尾都唔知好嬲定好笑
不過佢開頭個故事真係好吸引

跟住跳

等到唔記得咗套嘢

睇

正呀喂

第一集開得唔錯

偵探條線好睇， 平行世界，以為睇緊fringe

睇到第二集
整體感覺好睇過第一集

我覺得season1 有個神秘感係到， season 2 平行世界條橋美劇都玩到唔玩， 成件事唔同左咁， 雖然都係好睇既

屌，個結局
兩晚煲成季比啲咁嘅嘢我

第二集最尾有d唔明

女主角係原本個世界中槍比人救返黎就醒左？

去咗個新維度
喺果個維度入面OA係一個演OA呢個角色嘅演員
簡單啲有兩幅第四度牆，佢地最尾跳維度就打破咗
喺呢個片場維度，所有人都喺度

唔記得左第一季講咩

第4集隻八爪魚做乜野好嘔心

睇到第三集，好亂

妮娜係靈媒
隻八爪魚應該係外星生物
相傳八爪魚係高智商嘅外星生物
Old Night係少數願意同人類溝通嘅
而佢又知道OA嘅存在，個37秒flash可能係S3嘅key

八爪魚係高智商外星生物真係未聽過wor係咪陰謀論個d野有講？

個陣睇s1, 話演女主角個演員， 本身都係好信new age野， 估唔到s2 玩埋外星生物者

Oa阿哥條線呢 FBI又冇講

第三季會講掛

八爪魚有高 IQ，比其他無脊椎動物更聰明。至於佢哋有幾聰明啲生物學家重拗緊 [3][4][5]，逃出迷宮同解決問題嘅實驗表明八爪魚有短同長期記憶。衰在短命，限制八爪魚最終學到幾多。有人懷疑八爪魚嘅行為係自己學返嚟，唔係本能，雖然證明唔到。八爪魚同佢哋老竇老母冇乜兩句，佢哋嘅行為唔係喺父母學返嚟。

八爪魚有個好複雜嘅神經系統，三份一嘅神經細胞集中喺個腦度，其餘嘅三份二都喺啲爪嘅神經線度，形成高度敏感嘅器官。好似模仿八爪魚識得將啲爪擺出個樣，嚟扮第二啲海裏面嘅生物。

喺實驗室，八爪魚俾人經過訓練之後，識得認物件形狀同排次序。亦有報告話八爪魚重識學返啲人做過嘅嘢，好似開樽蓋咁[6]。此外，八爪魚重有「玩」嘅行為：例如八爪魚噴水整郁半浮沈嘅藥丸樽，令個樽喺水度氹氹轉[7]。

有科學家相信，當八爪魚於緊張狀態，會食咗自己嘅手臂，但好少有人研究呢種唔正常嘅「自我摧殘行為」（self-cannibalism/autophagy），有人估計原因可能同八爪魚體內一啲病毒有關，影響到八爪魚嘅神經系統[未記出處或冇根據]。

From Wiki

八爪魚/章魚嘅DNA喺地球無近親/相似、
人類嘅dna同猩猩、豬好似
同埋八爪魚嘅生理結構同其他海洋生物都好唔同，再加上佢嘅智商，所以就有八爪魚係外星人嘅講法

原來主角個養父現實係年尾行咗......

Season 2 結局解釋，小心劇透

睇到ep6, 我覺得個幾個配角仲好睇

係咪Walking Dead個Hershel

Yes

岩岩睇完S2
最尾

Brit Marling

想問吓，即嗰個FBI 心理醫生係OA 嘅阿哥？第二個維度嘅就係偵探？

I am Jason Isaacs, her husband

She is my wife

第二季好睇過第一季，第一季中間睇到悶，淨係回帶都講左幾集

應該係

幾時有講個黑人係oa阿哥？s1?

咁樣講， 即係endin個維度既homer應該都係唔知咩原因中左槍 ?

好有可能中咗槍喺醫院同oa相遇

Pish

原來出左S2

上面條link好似話homer個意識入左steve身體

原steve咪死左

咁

睇完好想搵返有類似感覺既劇
一路睇一路有種特別既感覺
完全唔知下一步會做咩

Pumped up kicks?